{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023476?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 고향산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 しかし、未成年者は入室できません。 予約人数を追加するには、事前に連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。 客室での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが行われ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場があり、利用時間には制限がなく、場所は共同バーベキュー場です。 炭とグリルは20,000ウォンで提供されます。 食事は6時から21時まで可能で、レストランでご利用いただけます。 メニューに出ている料金とアメニティ項目を確認する必要があります。 薬味は食堂で提供され、砂糖、塩、醤油、食用油などがあります。 常備薬は管理室で提供され、簡単な常備薬があります。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、10台以上駐車できます。 ペンション周辺には天恩寺、華厳寺、智異山老姑壇、智異山温泉があり、これは車で移動する距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年の方は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加するには、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊することができませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった損害や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが行われ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や場所に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、利用時間には制限がなく、場所は共同バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルはどのように提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルは20,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事は何時から何時までできますか？",
            "answer": "食事は6時から21時まで可能で、レストランでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食堂で提供される薬味はありますか？",
            "answer": "薬味は食堂で提供され、砂糖、塩、醤油、食用油などがあります。"
        },
        {
            "question": "常備薬はどこで提供されますか？",
            "answer": "常備薬は管理室で提供され、簡単な常備薬があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、10台以上駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には天恩寺、華厳寺、智異山老姑壇、智異山温泉があり、これは車で移動する距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 829
    }
}